Алгоритмическая задача II

Приложение “Записная книжка”. Операции:

Добавить имя - новый контакт
Искать совпадения - вводим строку, приложение выдаёт сколько контактов начинается на эту строку. 

Язык английский, lowercase. Контакты дважды не повторяются. 

Пример:

Add alexey
Add alexander
Find alex -> 2
Find alek -> 0 (нету контактов начинающихся на alek)

Базы данных конечно не использовать. Считаем что все контакты помещаются в оперативной памяти. 

Дать оценку сложности алгоритма поиска O(n). 

Указать затраченное время. В пояснении к коду в общих чертах описать ваш способ хранения и поиска контактов. 

Результат:
Время на разработку чуть больше часа.
Сложность алгоритма O(1)